34歲倔強的C朗狂奔60米回防直到脫力倒地

落地個下幾似弱智

個標題嚇死人咩
佢明顯係體能下降唔夠對抗力失平衡姐
脫力倒地講到佢暈左佢

屌你老母做爛市 散下步咪算

刷數據

跌果下都幾多餘 假撚到呢
扮曬賣力,
輸比美斯唔係無原因

完場後好明顯流咗4袋血啦

咁都抽?定係反抽散步美洲杯?

上場先打尻完球迷 好𨶙生猛

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

咪係 用力拉完人失平衡跌低姐 一場波都幾幾次架啦

邊撚個會跑60米冇力 大陸人係咪On9

牙朗係第一次

樓主睇weibo

咪係，好心叫雞就唔好比貼士

連防守都要練插水

好撚憎大陸d片成日配埋d on9音樂 好撚難聽

C朗團隊公關真係勁 回防都可以寫篇文來表揚

唔爭在表揚埋佢受傷幫葡萄牙奪冠啦